GME 後續

大家都討論緊GME部署，但我想知大家覺得個後續係點同埋點影響個市？
我諗到既係：
1）政府bail-out broker同間HF, too big to fall
2) 夾埋MSM, policies做低個價比HF cover position完場

如果1）咁衍生出嚟會引致：
WSB玩下一隻 （其實唔易，經過今次冇咩HF會再short咁多同埋話比人知自己short爆邊隻)
WSB變成pump & dump grp，市場資金集中係某幾隻股票。

如果2）：
Free Market比人當BS，好似08年，大行玩爛就冇事，散戶破產就由你死。
投資者唔信任市場，減持/清倉，連鎖反應引致market crash。

咁當然可以繼續歌舞聲平，馬照跑舞照跳
我咩都唔識，想睇下大家討論學野

推

冇人討論

推多野

之後嘅野之後先算

諗前一步 同埋討論下可能性

超同意，呢件事，一定有ripple effects

巴打有冇咩野睇法

all in sqqq

推多下